有冇人睇左 M巾英雄(PadMan)

睇左優先場，入場送左一set 3份m巾

香港買返黎既印度片係有返咁上下水準

有熱血有感人

而且真女主角真係靚到

我後面個阿姐都忍唔住講出口讚佢靚

個種知性美

唯獨可惜個結局真係屌你老母

好似幾好睇喎
好少戲院上 ???

今個星期先正式上，應該會多d院上

真係幾好睇，最起碼兩個幾鐘唔覺悶

印度電野歌舞雖然都有但相對以前唔算多
易接受左
近幾年我都睇多左
而且一般都成2個鐘以上
如果套野好睇 ~真係好抵睇

抵睇既，最起碼我唔覺悶

同埋同真女主角條線好感動

我睇完心都嗡

係飛機睇左，好平實，但好正。主角係美國個 speech 真係超感人，應該係全片高潮所在。佢老婆咁對佢，最後主角咁樣選擇...都可以理解，咖哩國始終係個好保守既國家。

咖哩國終於有 super hero 出現

Pari

岩岩發現原來香港netflix 原來有
不過都打算係戲院睇

因為套戲香港真係好遲先上

netflix都好多正印度片

阿米罕好多戲都好正，幾乎睇左一半

好睇

誠如樓主講
pari真心正

呢套好睇

啱啱睇完，好正呀
真女角
同埋都帶出simple English is the best

巴打

岩岩睇完
估唔到會咁好睇

男主對老婆果種愛同鍥而不捨既精神睇到我好感動

仲有Pari(唔知有無串錯)，好靚女又係男主身邊幫住佢
真係仙女黎

最後無係埋一齊都幾心up

故事證明機遇係好緊要

如果最後男主角同pari一齊 套戲我會比100
依家70

套戲ok
但成人禮唱歌個到做多左

印度片慣例

我都知

初頭我以為係個妹成人
點知係三唔識七

好好睇，覺得好睇過3父女

想問個原材料除咗呃之外就無交代到佢點黎，係咪當佢識整呀？